在傑克遜周圍的農村地區，我經常會經過邦聯旗幟，還有裹得嚴嚴實實的民兵卡車和保險槓貼紙上的狗哨。 山區城鎮仍然不知道如何談論種族主義|lwhelan | 2022年7月29日|Outside Online 
 對我來說，今天是激動人心的一天，因為在我作為這座城市的居民和這座城市的市長的這些年裡，我從來沒有想過會有一天，所有的邦聯雕像會從紀念碑大道上被移除。 里士滿的羅伯特·e·李雕像不見了。 現在要靠城市來塑造這意味著什麼了Janell Ross, 2021年9月9日，時間 
 上週六，夏洛茨維爾的官員批准拆除數座南方聯盟雕像，此前他們為拆除這些雕像進行了多年的活動。 夏洛茨維爾拆除邦聯雕像，Malaika Jabali, 2021年7月13日 
 雖然“南方”並不自動等同於“新南部聯盟”，但有時這種區分很容易被混淆。 史蒂夫·斯卡利斯表明南方聯盟和南方聯盟之間有一條細微的界限，勞埃德·格林，2015年1月2日 
 然而，南方和南方之間的界限往往會變得模糊。 史蒂夫·斯卡利斯表明南方聯盟和南方聯盟之間有一條細微的界限，勞埃德·格林，2015年1月2日 
 今年7月，他捐出1230萬美元，翻新邦聯將軍羅伯特·e·李(Robert E. Lee)在弗吉尼亞州的住宅。 愛國慈善:不是矛盾修辭|埃莉諾·克利夫特| 2014年11月27日|每日野獸 
 加里·加拉格爾(Gary Gallagher)寫關於聯邦和南方邦聯軍隊的文章。 林肯可以教福克斯新聞|Scott Porch | 2014年11月6日|DAILY BEAST 
 近350萬人參加了這場戰爭，近70萬人陣亡，包括聯邦軍和邦聯軍。 19世紀上流社會的銀行搶劫犯|J。 北康威| 2014年10月19日|每日野獸 
 如果你想影響我或我的人加入南方聯盟正規軍，你最好還是放棄這個念頭。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 不知怎的，她覺得自己像個同謀，竭力裝出一副嚴厲和不贊成的樣子。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 南方邦聯政府認為這是一種敵對行為，因此採取了相應的行動。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 當他看到聯邦軍官手裡拿著南方聯盟旗時，他朝他的胸部開了一槍。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 冬天過去了，聯邦軍不斷收到增援，而南軍卻沒有增援。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培